工作細胞結局篇打武肺

《工作細胞》漫畫進入最終篇：決戰肺炎「新型コロナウイルス」(新型冠狀病毒)

相信有不少讀者都有幻想過，《工作細胞》會談及肺炎，然後它真的跟上時事了，而且更是完結篇的最後高潮世紀決戰！在12月26日推出的《月刊少年天狼星》 (月刊少年シリウス)中，將會有《工作細胞》29話的連載 (新型冠狀病毒 上篇)，而在1月26日就會有30話 (新型冠狀病毒 下篇)。就看看最後人類怎樣擊敗它吧！

想睇dark版女版白血球

辱華？

留名等睇辱華

陣間打撚贏佢隻國產病毒又話鳩你辱華